明做比鏝

投降了